backup佬道歉聲明

由我建立呢到既第一件事，我經常提醒自己，出發點一直都係為左方便大家，更特別係為左方便係外國因為時差問題而睇唔到直播既。

係呢件事上，我的確係無向達哥攞過一個正式既授權去進行備份呢個行為，而我亦到誤會左佢係呢一件事上既立場。當初我建立呢到，我無諗過會產生「妹仔大過主人婆」既情況，我只係想令到大家可以方便咁睇到佢既直播重溫。係訂閱數不停上升既時候，我了解到我自己好可能係一啲唔認識達哥既人既第一個接觸到既地方，我當時亦到提醒自己，我要盡力做好佢。

係14年既時候，我希望頻道可以給人一個好印象，而衍生左不同既版本予大家選擇。從頭到尾，我只係希望可以比到一個更好既視聽體驗各位。經歷過消音，block片，到限制我既上傳既時間，我亦到係達哥收台之後不斷諗方法希望係第二朝就比大家睇到。

至於我發帖問題，我從來都無擺達哥上枱既意思，我只係希望大家可以盡快搞清楚事件，而我亦到即時停片。我希望達哥佢可以比一個指示我，並無其他既意思。係我出左帖後，我並無諗過會造成咁大既影響，更加無諗過要指責達哥啲乜嘢。

至於另一方面既版權問題，我記得係2013年8月既時候，dvd透過YouTube聯絡我，希望利用我既備份去發出一份版權聲明。因為當時有一個人名為「監督與李燦森」既人偷達哥片，更甚者加上佢自家既水印，最後大家都成功檢舉到呢個人既頻道。

我只係一個學生。事到如今我已經十分後悔，特別係見到達哥因為開台而令佢自己身體變差，呢兩三日我不斷反思自己係呢件事上有邊樣係做到岩，講到尾我自己無一樣野做得岩。無攞授權，係我唔岩。私下開營利，係我唔岩。將件事放上公海討論，係我唔岩。係呢到我想向達哥作出一個最真心，最衷心既道歉。正如佢自己所講，日日開台直播令佢放棄左好多，而我就利用呢樣野去搵錢。而家既我已經十分後悔，亦都十分之自責，我亦都對達哥十分愧疚。

最後，我希望達哥或者其他有授權既兄弟可以聯絡我，好讓我能夠將我手上有既直播備份能夠轉交到達哥既手中。我亦都希望呢件事可以告一段落，令到達哥可以繼續開台。

利申：撐達哥

賺夠收山？

個幾球咁點

拎返舊錢出黎先講

食屎啦

d錢冇交代過去晒邊

Backup佬都廢時搞 班低能死係到嘈 洗版?

回水啦

而家比人檢舉個channel就即刻衝出黎道歉啦back up狗

回水啦道歉扮無事?

由頭到尾都無講過筆錢
咁樣就叫道歉咩
好難令人接受wo
由頭到尾佢俾人批得最多既就係收左錢扮無

道個歉球幾就袋袋平安

咁錢呢? 唔撚係呀咁就想算數?

收皮啦屌成堆小學雞人地揾到又葡萄

回水咪證明晒所有嘢 唔使講咁撚柒多廢話

食屎啦你，繼續狙擊到佢嘔返哂d錢出黎

收皮喇你 d錢呢?

Source?

文章前半完全冇解釋過自己收錢
淨係講冇授權
其實如果backup佬唔收錢 達哥都唔會屌你啦

後半先講一句收錢係自己唔岩

成件事跟本係佢想賺錢又想拎埋官方認證先搞到咁

樓上既人唔叫hkg+嘔返d錢出黎？
又唔撚係呃又唔撚係騙
人地靠手法賺你地廣告錢
憑咩要人嘔返出黎
利申 唔睇達哥

出黎道個歉就有成球落袋
我都想出黎道歉

咁樣就輕輕帶過自己講大話

嘔返啲錢出黎囉
又玩學生身分搏同情
你醜唔撚醜呀

係唔係偷

錢呢屌佢老母
唔係以為扮下道歉就收工掛？
唔交待好d錢 唔洗止意停手

舊錢提都無提過，就噤出個聲明就想當無事之後消失。
佢跟本就睇死達哥好人，唔想搞大麻煩，大家好黎好去既性格。

想申請做official呢樣嘢呢？提都冇提過

你老母生你出黎真係生舊屎都好過

出現了

所謂既手法就係無問過達哥就拎佢既片黎賺錢
咁都無問題?
係咪反智到咁

公開營利啦

放寒假就溫下書啦，用手法都有分合唔合法，佢以加合手法好明顯係侵權，唔合法。

如何假設佢被告
有無機會坐監

隨便搵單野就釣到班🇭🇰🐷出黎

當初扮哂委屈 話無賺錢
依家達哥講哂真相出黎
就即刻笠水道歉
Backup佬收鳩皮啦你
你好快啲嘔返哂啲錢比達哥

老老豆豆如果你大大方話希望達哥聯絡你，等你可以俾番d錢佢，我相信達哥都唔會真係要

你d關公真係差咗d

佢自己都認收錢唔岩啦
無人逼佢認錯 咁依家認自己唔應該收錢 係咪好應該拎返出黎

將啲錢畀返達哥同班兄弟先講啦

又要扮為大眾服務
又要收錢又屌話自己做義工
民建聯咩

source

咪衝出黎柒啦 屌你老母
偷人片講到理所當然
讀多幾年書先啦 含家鏟

諗清楚自己個例子可唔可以做類比先講嘢啦

第一，我要收入証明

第二，我諗捐一半去慈善機構都唔過份

佢係偷人野黎賺錢wo 你話佢靠手法 咁但係佢自己都講冇得到授權 咪即係偷囉 依家又道哂歉認自己收利營唔岩 咁點解唔可以叫佢嘔返d錢出黎 hkg+ 起碼個app係佢地自己design 同develop

依家早洩仲要"參考 "返佢轉頭

成篇野 得 一個錢字
而家係講緊你賺錢啊
係好撚多錢啊

你點都要交代下錢啊
錢啊

佢句手法根本就講咩都得
人地銀行打劫
唔通又話 佢自己手法搵錢無問題
件事錯就係錯 你黑既點都唔會白

agger
達哥唔撚report個backup佬都預左唔會收返啲錢
但人地要唔要係一回事,
篇文隻字不提想點?

賺夠首期潛水, yeah

人生贏家

學生已有100萬

屌你老母 條友想件事淡化 怕俾人告同起底
之後利用香港人善忘既心態 宜家扮死狗
最後都係安安穩穩袋哂啲錢！

關plus仔撚事咩？
當時佢話可以退錢，唔退係巴打們自己既主意，你條撚樣返高登吧啦

btw 佢以家係無得到達哥既授權既情況下利用達哥既片黎獲利，咁撚樣唔係偷？

唔好俾佢走甩 我敢肯定條友唔係真心認錯

達哥可能會要,不過一定會全數捐出去

其實100萬個數點得出黎

依單野一定唔可以就咁算

大家睇完呢篇道歉聲明之後

麻煩去睇多次達哥尋晚聲明

真係會更燥 屌佢老母

我用我個手法借到錢，點解要還

筆錢呢 仆街

學生可置業
夠勵志,傳媒快d揾佢來訪問!

獻醜不如藏拙

如果條友真係還錢 希望達哥拎去砌部好D既電腦 買好D裝備 剩低先捐出去

講咁多廢話托柒咩
公開返所有收益，大家計返個合適人工比你，其餘部分還返比達哥，大家條氣咪順

而家寫篇廢文道歉大撚哂呀？

前兩日奶緊backup佬袋班柒頭呢 仆街死撚曬？

篇聲明邊忽道歉..
佢擺明擺達哥出枱又唔認
大話連篇呃人無收錢又唔提
賺左幾錢 d錢點算都唔提

啱聽

砌10部都仲得啦

回水先講

錢呢

次鳩次都拎學生做光環 駁同情

學生犯法唔洗坐監？

就算還達哥9成會叫佢捐曬出去..

洗佢版

Tldr
不過俾人屌先出文道歉

咁當然唔捐都得啦 D錢係達哥既 不過我覺得佢性格 一定唔會袋晒姐

學生就可以用侵犯版權黎每個月搵3-4皮

道咩歉都假，嘔番舊錢出黎先

希望達哥會用法律解決

X報專欄

90後學生網上放片成功置業稱「我賺在手法高明」

拋學生身份把撚
叫達哥俾咩指示你，你係咪傻撚左
叫你嘔返條數岀黎係咪照做？
啲錢達哥拎去接濟貧苦或落袋都係達哥應得嘅
關你條backup狗撚事咩

其實有冇法律問題 ?

「我贏在手法高明」
自膠

食屎啦 咁d錢點計數先

你賺到笑喎

比左首期 sor

錢銀避而不談
佢根本係見事敗無得再賺
又知達哥鍾意大事化小
所以想袋住筆錢走佬

你話我小氣又好仇富又好
我認為佢係要交代返條數
達哥實唔會要
捐左佢就最好

即係冇轉過

召喚想收我backup佬皮張圖

條撚樣想回番D片就潛水當無事..大家唔好放生佢住

告佢啦屌

已經有人 backup左 駛撚佢回

咁等破產

係咪去超市偷完野道個歉可以告一段落

你老尾啲錢拎曬去叫雞？

達哥比你拎哂d錢 無錢買正版window
你過唔過意得去

比左首期sor

根本仲係有心恰達哥

中學定大學呀
好想成間學校都知你係backup佬

呢兩張圖又點解釋？淨係見到你處處隱瞞自己收入同想做低達仔自己攞光環

留名

佢性格一定全數損出去

樓價升左咁多， backup 佬賺唔少啦 佢心諗 達子條傻仔幫我供緊樓都唔知

咩學都好

已有100萬

人生已贏

負評啦屌你老母

東張x望 訪問佢La

淆底

要呀，同定將來啲老細講佢誠信有問題，睇吓邊個仲請佢

點解仲未有佢身邊既人報料
易賺既快錢實會同d朋友晒下命

樓價升咁多仲打工？

自雇了

真係好撚好笑，犯左法偷左咁多錢，之後話自己學生 sor9ry想數

屌你老母，咁走粉強姦同官講聲我係學生就冇事呀？
達哥開台為開心，你就拎黎搵錢，比人爆大獲就乜柒都唔講

利申，支持達哥告鳩佢

佢個play button 變左賊贓.

哦原來偷完野道個歉就搞掂
成篇野都冇交代點樣處理筆錢
你呢球野真係好撚易賺

屌你老母以為道歉就得?之前仲咁撚串,拎返舊錢出黎就算,理撚得你係唔撚係學生

拎埋傑青都仲得

萬鍾則不辨禮義而受之

之前有人講過佢係BU/CITY嫁

講咁多做咩
嘔返d錢出黎
不過睇死條寄生蟲洗晒
鬼唔望用黎比首期
之後呢家供唔起

交代返啲錢咪乜事都無，除非你用左

學生係咪有光環
到底有無辦法起到佢底

backup 佬：多謝達子每晚開台幫我供樓 車已上bye

我唔覺得佢知錯 純粹想快d平息件事之後攞d錢去環遊世界🙄

現實d睇
有舊咁易賺既錢 又好似冇咩鬼險
的確唔係個個忍得住唔開營利
呢點就算達哥都明

但有d野要還
當件事發生你第一時間既處理咁差
令全世界focus係你到
咁全世界等住睇你仆街就係結果

唔好諗住學生身份有光環
道歉聲明放個屁就可以袋一百粒當冇數?
既然乜撚野都唔啱仲有面申請官方channel?有資格拎playbutton?
人地叫你去領獎唔去，所有有機會露面都迴避晒，一句誘導就令人屌鳩達哥受咁大壓力咁心思細密係幾咁恐怖，道歉當冇數?
當所有人好似撐backup佬班垃圾腦裝屎?

最後，我希望達哥或者其他有授權既兄弟可以聯絡我，好讓我能夠將我手上有既直播備份能夠轉交到達哥既手中。我亦都希望呢件事可以告一段落，令到達哥可以繼續開台。

錢呢？只係比番備份呀？
好撚偉大呀多謝你

支持達仔告佢 涉及既金額太大 唔可以放過

樓豬 你比返d錢出黎 肯認自己衰貪心 咪乜事都冇
達仔都冇話要追究你 仲叫班兄弟唔好追擊你
你呢一刻仲未有心解決件事 過意得去

俾你你都用撚左啦，唔通我會信你幫達哥儲起左，等佢有一朝等錢使既時候俾番佢咩

收皮啦

嘩！自己唔識聯絡人？仲要人聯絡你？仲要唔提還錢！

其實台灣都有人翻譯PewDiePie的片,再當自己片來播,不過起碼人地有做翻譯,剪片的工作,backup佬就根本直接偷達哥條片,咩都無貢獻過

backup佬心諗
錢係我憑自己能力賺返黎，點解要還比你

破產囉，學生麻，大把青春慢慢還啦啦

點解無人起佢底

班台仔同backup佬跟本冇分別

屌你老母當你dbackup係寶啊？交返出黎講到好撚偉大咁

而家呢一刻就好似走粉販毒既人比人捉到既講

唔好意思，我俾番包粉出黎，就咁告一段落啦

錢呢? 犯法唔駛坐監?

正食屎狗黎
嘔番啲錢出黎啦backup狗

人神共憤

唔怪得張圖話過去係豐收既一年啦
Cap埋咁多 無本生利
偷人片唔洗做等收錢 學生又唔洗交稅
點夠你玩呀
依家冇人想知你內唔內疚 淨係想你公開曾經利用達哥收左幾多錢
同埋幾撚時回水啫
其他乜柒初衷 廢話 我真心唔撚想知

屌你老母 成單野佢搞出黎 就咁想算數？

屌你 人地sosadson有齊backup喇 洗撚你果d

backup佬班護主狗仲有咩野講

我轉貼咋
Source :tatfullclipbackup Facebook

比左首期ｓｏｒ

咪講呢句啦戇鳩
達哥要筆錢係天經地道，砌部靚機，放個大假去旅行散心又好點都好

你咁講人地就真係唔敢要

東窗事發宜家想扮死狗 公開條數出黎啦，又話冇錢賺既

直播捐返d收入啦，backup狗

Backup佬

侵犯版權令版權人有損害利益係刑事
侵犯版權令版權人有損害利益係刑事
侵犯版權令版權人有損害利益係刑事
侵犯版權令版權人有損害利益係刑事
侵犯版權令版權人有損害利益係刑事
侵犯版權令版權人有損害利益係刑事
侵犯版權令版權人有損害利益係刑事
侵犯版權令版權人有損害利益係刑事

公開盤數先講啦屌你老母

未係，唔理達仔會點處理筆錢，總之筆錢要去番達仔度！

推撚到全數錢嘔曬出黎

屌你老母啦 先唔講你個例子on99
Hkg+黃昏時期係有開放申請退錢架 只係好多巴打為表謝意拒絕左咋
新會然乜柒都唔知仲係扮醒 帶腦啦仆街

錢已袋sor
大豐收

咁都唔算偷？
告到你仆街都仲得啦...

利申：睇一號皇庭大

D 錢呢？

呀哥 比撚左首期啦
點樣嘔番出黎呀

我又唔係話達哥唔要得
做乜撚野?
更何況我唔認為達哥會去自己袋返

告佢

又有新野：
「1. 官方認證
我印象中從來無係Youtube申請官方認證頻道，我甚至連申請既資格都唔知道，我只係申請一個驗證去令我可以upload超過十五分鐘既影片。

2. 營收問題
三年半以來合共約三十六萬。

3. Youtube聯絡我版權問題
我只係收到過Youtube自動發出既content id 版權信，當中呢啲電郵應該只係作為通知用途，並沒有要求我回覆。」

我就唔信得36萬 等睇嘔錢

當日話義工，而家一句話衰貪心輕輕帶過，
而家人人都講緊唔係拎授權咁簡單，
而係拎侵權的野黎搵錢，係錢啊屌你，
又話無收益?承認自己講大話未?
屌你老母

支持達仔告條傻鳩

fb有新post啦

公佈左共賺36萬

個問題係人地係授權, 比佢賺錢

其實宜家咁多人追擊佢都係因為果一球野

如果數量細如好似得一萬, 兩萬咁, 就應該多返多人撐BACKUP佬

根本就係香港人眼紅人搵到錢既心態

件事就擺明係backup佬錯, 但我肯定好多人屌backup都係出於眼紅, 而唔係件事既對與錯

傻鳩真係傻鳩 賣盜版碟又係靠手法賺錢之嘛

Lm等睇G公司公開文件

又唔見叫thisav 回水

啪啪聲打落backup佬個嘴到

支持達哥以司法行動追討損失！

自袋６４萬

子非魚
咪撚眾人皆醉啦你

要佢嘔全數一定無可能
呢個都唔係達哥作風，但至少都要佢捐20%-40%比慈善機構

賺一兩萬=都係仆街
賺一百幾十萬=盜錄牟取暴利仲要扮受害者=大仆街

子華： 若要人不知， 唔好太低B
早知如此，何必當初？

你知唔知自已衰咩？
就係太有自信！

公開收益啦屌你老母

學生
財迷心竅

買樓未啊
撚樣

回水呀 屌你老母

你自己係咁既心態，唔撚好拖晒全部人落水

三年半三十六萬
留名等睇達哥玩唧牙膏

之前仲串柒柒
冇你backup達哥冇咁紅

其實如果唔係佢自己貪心收錢
達哥應該都唔會理

告到佢坐錢債監

Backup佬分分鐘監都有得坐

36萬無講港紙定美金

成篇文無代過自己借過達哥搵左幾多錢
根本係驚達哥告你先出文 仲扮晒兄弟 收啦

又係度製造群眾壓力啦豬兜
你覺得你覺得
出少句聲係咪會死

告乜撚一野段落？
呢句說話係犯人可以講架咩？
偷完人銀包 拎走d錢再比返個空銀包受害人
咁樣想叫人告一段落？痴左撚線？

做賊梗係要坐監

做賊做到告一段落

3年半得36萬？
達仔聲明講過筆利潤「獲利數字令佢非常驚訝，多過唔少人每個月人工」
如果得36萬，除番開，一個月8千幾蚊，會唔會咁驚訝呢？

唔好當人傻啦

d 錢嘔返出黎咪ok 囉

捐返啲錢出嚟先啦

有冇玩開Youtube嘅巴打知道 佢個Estimated revenue 同事實係差幾遠？

36萬usd

笑撚左
成班人推左8個post推埋上報
你而家先黎講群眾壓力
講句我認為既事都唔撚得
你係咪應該冷靜下

張圖大大隻寫住HKD

寫到明hkd $36萬 除非改圖姐

一定要告鳩佢！！！
回水呀屌你老母！

幾年黎偷左你d片賺左過百萬，唔好意思！

利申：撐達哥

實已經洗撚哂啦 返工既人都有唔少月光族
一個學生無本生利有幾十萬仲唔月月清光 日日攬女鋸和牛jer jer聲？

最後，我希望達哥或者其他有授權既兄弟可以聯絡我，

有冇巴絲打可以聯絡佢？

36萬

捐左味？

ok等律師搞咪知佢有冇講大話囉

等睇比人踢爆唔至呢條數

可能係近呢1.2年開盈利？

錢個方面一句帶過？後悔就可以當無件事？

之前又唔話比人知搵幾多
到達哥話佢搵唔少既時候佢先諗
屌你老母 仲要幾隻字帶過 on99

呢句其實擺明係做樣 話比人知佢會同達哥私下解決唔洗我地插手
得罪講句 達哥成個page係到 其中幾位兄弟好似kitspy又好 粉坦又好都有方法聯絡到 扮乜野要人搵？

個犯偷左人野賺左過百萬俾人踢爆左之後打篇文道歉最後話希望件事告一段落

佢之前係講大話，同人講冇賺錢

做數博大霧的話
佢仆硬街
Backup 佬你諗下G公司入面有達哥兄弟

再玩野就留番同個官講

錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢呢 我屌你老母

佢話：有廣告唔代表我有收益 係遊戲商插入
屌佢老母唔止係唔認 仲屈埋廣告商添呀

條友真係好撚厚臉皮

嬲撚到我打錯埋字 「痴左撚線」

佢有冇講過開呢條channel冇營利等等既說話

仆街到

我諗達哥兄弟聯絡到佢既話唔會忍得住就咁就算呀？

拎返舊錢出黎先

都唔係實際收入

仲有係剩係tatfullbackup2呢個account

36萬 佢就咁㩒幾粒制就袋袋平安
貢嘰！！？？！！

呢刻好想自己係迪基亞 可以係達哥身邊保護佢

我都知 點止咁少
只係唔好衝出黎柒先

狼來了
仲邊有人信佢

之前唔係寸柒柒咁叫人達仔咩？
做咩而家哥前哥後笠晒水咁

其實chrome 有擴充功能可以睇到每條片賺到嘅錢 heartbeat

講得太多大話啦，宜家就算真係講真話都無人信

back up佬唔止一個ac

咁後悔叫佢捐翻8成都好正常姐

最重要嘅問題一句帶過就算？
仲喺到扮無辜 之前講咗咁多大話 又唔認開營利 又話達哥唔回應佢 引小學雞俾壓力達哥 洗唔洗道歉呀？
唔好諗住出篇咁嘅垃圾就算 至少捐返36萬出黎 刪Channel 正正式式向達哥道歉 咁就差唔多

全數捐出
由佢講大話同帶風向屈達哥
佢已經唔配拎達哥1蚊收入

求其打幾隻字就話道歉 無實質行動想告一段落

我覺得達哥講果句一個月搵多過唔少人 係近期個數升得好勁，total夾埋36萬唔出奇

+1 應該係近期既月入數開始高

唔滿意佢既答覆

1.為收錢及騷擾達哥道歉
2.公開所有名下以達哥BACKUP片的頻道既收入(要有YOUTUBE官方確認)
3.同達哥傾好筆錢同頻道點處理後，公開交代

分錢比達哥攞. 講到咁撚委屈 .

每條片計番5蚊比佢，多謝佢撳2粒掣up 片囉

算9數喇你

做賊既要求件事告一段落係咩玩法

叫佢開個Google ADSense付款出嚟睇咪信佢囉
然後錢都要嘔返晒出嚟 唔係實告得入

無追開post
但佢有袋個你地連登仔一蚊落袋咩

咁撚多錢, 去咗邊. 達哥供你去外國讀書

公義呀柒頭 你識咩呀

冇追開post就唔好衝出黎柒啦

36萬都係估計收入
實際應該更多

咁就三十六萬

衝出黎柒

靜靜地睇post啦
衝出黎柒

公開營利數據先啦

回曬樓上，我淨係睇曬達哥同backup佬聲明
我想問，有無袋個你地一分一豪？

一個月8000幾

見到有賊打劫無搶我野就可以唔撚理？

條撚樣成日搞事
block就得咖啦

剩係識屌條寄生蟲
過左成日
條寄生蟲仲有11萬sub
而達哥先過7萬

哈，葉繼歡打劫果陣你有無理個？

你估全世界睇 lihjg 咩

條backup佬page已經唔俾人留言 cheap撚到

樓已袋 但求快快手將件事斷尾 然後再開新ac用新身分再玩過

d錢呢？屌你老母backup佬

我做人就好正義既
我支持達哥民事訴訟佢
咁法庭一開file, 佢就要公開條數
一公開條數，我都希望達哥會攞埋條數去稅局
我就唔信佢36萬淨收入一蚊稅都唔洗交
都唔信佢有報過稅
乘返開都要5萬幾蚊
再加上可能被罰三倍少收稅
諗起都覺得
仲有可能被列入黑名單

之前咁串嘴，好來好去對呢啲人係冇用
都對呢啲人唔應用
好來好去、只係對好人先ok
對啲串嘴既人唔可以好來好去

哈，冇理葉繼歡果單就以後冇資格理其他？

你咁人地點駁呢

屌你老母還我兩個鍾x兩日x幾千兄弟時間

其實佢做左咁耐會賺到幾多錢？

有警察查 有法律制裁佢 我咪唔理囉

轉自隔離post:
個頭cap 圖話無盈利
呢頭cap 圖話得36萬hkd estimate income (after private 片減subscriber)

拉登仔唔係咁天真信佢得36萬下話

誠信呀

仲有佢其他channel Tatfullclipbackup etc.

達哥隻隻game自己俾錢，飛的返來開台，你條仆街就咁upload袋36 萬(應該唔止)

有撚人信佢咩 問題佢貼完呢兩張圖又潛左水

未UN既唔該爽手UN左佢

賺完錢
再讚下自己
然後係咁易講自己反省左道歉

我都想做back up 啊

唔知點解諗起高登同hkg+

賺錢隻字不提
正食屎狗

有

袋完錢希望件事告一段落

就算嘔番出嚟我諗達哥都唔會要架喇，不如捐咗佢好過啦

佢肯咩

錢呢屌你

你唔嘔番d錢出黎 講幾多次sorry都冇用

如果達哥唔要我贊成捐左佢
不過睇怕佢都洗得七七八八
所以告鳩佢好d

拎返d錢岀黎

洗撚晒啦

咪係囉
雙重標準
真係有賊打劫果陣你地好少開post屌柒個賊
係呢啲人地可能細個你，毛都未出齊嘅中學雞輕而易舉賺到錢，你地又眼紅，又叫人回水，班賊打劫又唔見你班友叫佢地回水？

捐哂d錢先講

屌你條賤種狗
懶係眾人皆醉我獨醒咁
戇鳩

洗撚晒啦
你睇返Backup佬個Page啲screen cap 至少兩部iPhone(留意左上電信商 一部CMHK 一部SMT) 一部iPad 一部android tab
幾撚叠水
一個中學生無本生利賺三十萬 你估佢會儲起買股票收息咩

嘔番啲錢出黎先講啦

果堆要達哥交代嘅小學雞更加值得binc
當正自己老細咁
有冇post係bin果班小學雞？

理性討論
其實好小事姐 唔明點解可以屌佢咁耐
達哥都講唔想搞大佢 佢想做埋咪唔好比buckup佬做
之前收益對達哥黎講唔係好多 個幾廿萬唔係多 屌佢都嘔唔返出黎
雖然buckup佬就錯硬啦 不過又唔可以埋沒佢既努力 剪片都要時間 同埋放得上YouTube 都知有錢賺
所以唔明點解可以屌到佢咁

利伸：中立 想雙方都可以雙贏

賠錢

特登唱反調都俾d point呀

幾球都黎 仲幾十萬

喂 我答左有呀
咁有無資格理呀仆街

上面我幫手quote炸
唔係我寫

道德大愛撚
之前一直講到自己做義工冇收過一分一毫，前排達哥想自己做返個陣仲想反客為主放達哥上檯，依家俾人踢爆左先迫於無奈出黎"道歉"，仲有得原諒

呼籲大家
假膠同擺明唱反調唔好理
放d精力做9條backup佬

屌你啦 剪片都要時間？ 頂多佢咪就係backup copy 夠達哥辛苦？本身d片係bakcup佬嘅？ 都on99
Backup 佬抄達哥片同嘗試申請專利已經抵屌啦

睇住班友一開始鬧達哥，變到鬧返backup佬，睇住民心走向真係風吹草擺

幾多錢都好 我覺得都有更好既方法解決既
佢地雙方可以傾下先 我地局外人咩都未知就一味屌

所以睇唔起連登仔有原因

屌你老味，中立撚就收皮啦
明明達哥冇錯，俾人偷野搵錢，反而要達哥同佢和解
啲論點依家俾人駁到一棟都冇就收檔啦大愛撚

犯左法嘅最佳解決方法係咩?
入去坐囉

有人偷野都可以中立
1. 佢無剪過片
2. 佢上傳上youtube唔一定要開營利
3. 佢比人踢爆之前否認開營利，呃兄弟仲:「可以公開我都公開左，信不信由你」
係咪覺覺自己紅字見解好獨到?

好明顯就係達仔比人偷片賺錢 條友仲要唔認 有乜好講

左膠出未注意

告鳩佢

Buckup佬貪得無厭 但係我想講本身可以唔洗搞咁大 私底下傾掂數 好過公開出黎

689個5千萬都唔使追啦
佢錯就錯硬
但佢都有努力
利申 中立

乜撚野叫"唔可以埋沒佢既努力"啊？
佢撚樣根本條片都冇乜點郁過就放上youtube照賺錢
佢付出既野同收益同本身創作人都唔撚成正比，
自己偷左人野仲叫創作人和解，
是非黑白都唔識分仲話理性討論中立，以為自己好撚醒，屌你老母

扮咩看透世事姐 柒撚完收聲咪無人屌柒你囉 又唔敢回應 我係你就龜返入老母個閪到避一避啦

你最愛既BACKUP狗自己搞大件事架

燒盜版碟都有努力過呀屌你老味！！！

屌你老母咩 啲錢呢？唔講扮無事？ 講句sorry我中出你老母得唔得啊backup佬

高高舉起 輕輕放下

解讀:
有錢唔識搵係達哥自己on99，與人無尤，駛唔駛幫你賺完錢入埋落你戶口呀？
你班兄弟一早諗到又唔提達哥去搵錢？我而家畀返哂啲搵食架生你地班兄弟當無數，下次醒少少啦

本身邊個放件事出黎先

收你老母閪 依家係侵權呀屌你老母

On9 佢之前講啲野想誤導人地自己冇錢收，自己貪心想用群眾壓力逼鳩達哥，咁樣唔抵屌？佢賺一水唔好咁高調都冇人理佢，就算依家道歉佢比人既感覺都係想話比人聽自己好心做壞事，buffet不妨食過份，出貓唔好太高分

都唔知佢地乜撚野邏輯

屌你啦仆街 講緊首期咁多錢啊 唔多 大愛撚翻去奶backup狗袋底啦

屌你老母,偷人野都可以當係努力

其實係backup佬自己收檔就無事，呢個相信亦係達哥原意

係條友自己貪得無厭，想搵班小學雞批鬥達哥，令自已可以挾民意繼續backup吸水

你出世未都成問題
成件事根本就你班連登仔唔抵得人地搵咁多
多過為什麼公義，因為你地根本無咁正義

你咁戇尻都好意思大大隻紅字，收皮啦！

仲有人撐backup佬

咁backup佬拎出黎講就真係佢柒 大可以息事寧人
利伸想知點解屌到咁姐 大家可以冷靜下

屌佢咪好撚著數，搵夠賺夠比人篤爆埋就出黎話真心認錯就bye bye,如果唔係達哥出聲佢仲係度講緊佢都係想比多啲人認識達哥咋

其實到而家仲撐Backup 佬既人係咩心態

達叔唔係唔比人用佢啲片，其他兄弟問過既都無問題。
你用嚟賺錢佢都隻眼開隻眼閉。問題係佢而家一話自己backup (成件事名正言順）,backup 佬就串柒柒咁，仲有撐backup 佬班撚屌，正宗養狼狗咬春袋。

息事寧人好偉大呀
感動到流左幾粒眼淚

回水

搞大件事既唔係達叔，搞成咁係backup 佬自己攞嚟。
唔係個個都好似達叔咁大量。backup 佬係扺撚死

backup佬：洗曬啦，那有錢啊你老母

係到叫回水都無用 去佢fb page洗鳩條友版

唔使回水啦，等全世界認識下你仲好

拎返D錢出黎先講啦 學生哥

成球落咗袋 唔洗回水？唔樂咁樣益咗佢

你俾人偷幾年野坐視不理
抵啦
怪得咩人

雙乜撚野贏 你試下偷完野咁同人講

冇錯 唔好比佢潛水

達哥咪心軟呀 你今次放過佢 就算佢真係改過自新都好（唔覺會）

都會開左個壞先例 日後只會有更多好似你咁既受害者出現 所以唔該唔好放過罪犯 打咁多機做咁多主角咁簡單既道理無理由唔明？

條友諗住用學生光環就無事
琴日定前日仲好威架 話無左佢backup 啲人暴動都似

冇可能就咁就算

知唔知是與非面前係無中立

岩岩好一年囉

懸紅起底

1 推post Xander. $100

雙贏 想個罪犯贏

屌，又真係吹佢唔漲

達哥要贏 backup佬就要輸 贏佢老母

講咁多做乜撚野 起底啦！仲等咩？

雙贏撚食屎啦

回水回水回水

你以為學生光環真係有用咩，講左出嚟仲令人反感

拎晒出黎做善事啦，道歉，道你老母個閪呀

一 佢煽動完d柒頭屌達哥 然後就話自己無意鬧達哥
二 錢呢？ 錢果d又唔好講呀

告一段落

老笠人買把刀都要錢
又係草堆camp你咁耐 唔可以埋沒個賊既努力

可能俾左首期買左樓供緊又俾達哥發現,而家無錢還,梗係話錢個d唔好講啦

所以先咁緊張要達哥出黎回應 無錢供樓啦

港豬真心痴線，要被偷野者同個賊和解。

老翻都要買燒碟機同印封面又要請個道友入袋架！唔可以埋沒老翻個努力！

達哥之前都係用老翻window

首先要除backup佬，之後再bin班小學雞c，最後再打班大愛左膠撚靶。
因為呢三種人都係同一類人黎

受害人同個賊雙贏

完全冇諗過拎返D錢出黎

屌你啦人地達哥18/1去大陸工幹仲要仆番黎香港開台 你仲催達哥要指示？ 中學畢業未？

可憐達仔得一套衫出show

收啦 達哥咪即刻比返應該比嘅錢
同理 我地依咖都要back up佬將應該比嘅錢交返出黎

達哥回應：學生依d唔好講啦 天子犯法都與庶民同罪啦

達哥第2日已經即刻比返錢買正版
高下立見

依家求其比張叫做有reference既圖黎諗住收人把口
屌你老母一d悔意都冇
我放長雙眼睇你幾時仆街死

達哥即刻比番應比既。

達哥即刻比番應比既

咁叫backup佬比番應比既達哥

錢已袋，理得你

有冇實質行動？

好似對付司徒咁

其實有誠意啲，一五一十交代哂收幾多錢
大大方方認錯同自我收皮未算囉

而家又兜黎兜去話冇人搵過佢點點點
問收左幾多錢就貼幅 estimate既出黎
條撚樣根本就唔知錯
達哥仲話佢受唔到壓力，屌，根本良心當狗吠

簡短版: 百萬已袋 理撚得你

晚晚諗住輕輕鬆鬆聽下達哥笑下
而家條撚樣就搧動其他小學雞玩串個 party
呢啖氣點忍呀仆街

達哥諗唔諗住攞返啲錢一件事
條偷片友嘔返啲錢出嚟係另一件事
到宜家都睇唔到條友有悔意
避重就輕 對營收隻字不提 仲抵死到用自己係學生做擋箭牌
識得偷人嘢賺錢 扮義工 唔理G公司同佢講版權問題之餘仲要申請藍tick 擺達哥上台
邊間學校教到你咁敗類?

如果達哥諗住唔追究就真係可憐之人必有可恨之處 呢啲唔係息事寧人 係姑息養奸

呢條撚樣比人落案底呢世真係玩完
學生喎 貪得你咁撚串

起底屌7佢

36萬 只係subscribe數 未計任何廣告
未計佢有冇用其他account再用達哥名義呃錢
報最細既數係想封撚住你地把口
你話咁樣係道歉?
接受個個應該燒壞腦

食屎狗
死全家啦backup 佬

哦
咁果筆錢呢？
我只係一個學生？ 想透過用學生身分為自己開脫？
佢個語氣似係我錯囉我錯曬囉得未阿屌

隔離post講緊隻狗分分鍾仲未報過稅,舉報有人疑似逃稅都係一個方法

俾返既係佢以後用既正版window
過去幾年用翻版開台既有冇俾返m$?

屌我真係好撚憎人講點點點係我唔啱，點點點係我唔着。其實我真係feel唔撚到歉意囉

完全冇提過筆錢咁叫道歉

好撚假囉

條友厚顏無恥到咁 成篇野睇唔出佢有咩悔意
仲想拎學生光環做藉口 達哥係件事上睇得出成個人好厚道 好君子
呢條仆街 只係貪生怕死嘅小人

叫佢官判佢還錢，佢還唔到就申請佢破產

推到佢仆街

你條戇鳩咁唔叫偷叫咩

後悔係應該要將筆錢還返俾達哥/捐出去,乜都唔做剩係打篇野想人原諒你諗都唔撚好諗

唔好推啦

道歉無用，嘔番d 錢出黎

食屎啦backup佬，唔係達哥出返個聲名，你條冚家鈴會撚出黎打返篇道歉文咩 ，而家見被人圍就扮晒可憐，又話自己學生黎，你老味用人地啲片黎搵到錢又粒聲都唔出

識收錢唔識問達哥拎授權，講咩都係廢話

食撚左百幾萬 轉哂落老豆老母到 破產wfc

超絕少睇達哥d片

姐係有條友呢幾年大模斯樣攞達哥d片放上自己channel
話自己做backup

但係達哥一直無授權過？

係，仲一直聲稱做義工冇營利(之前仲有人質疑過)

到依家話自己只係賺咗36萬
不過只係view數未計廣告
計埋應該過百萬
所以到依家條友都係無講過真話
死性不改

私下開營利，係我唔岩。

之前邊條撚樣話無開呀 話咩音樂版權呀

你講大話道撚左歉未呀

破產前會check佢金錢流動 無咁易俾佢條撚樣破

袋左球幾就笠水啦
理撚得你班連登仔拎鍵盤定拎關刀
依家輔仁同01都係我既人 睇你點鬥

唔使講咁多
回水先

賺錢無問題
問題係人地停你又喊苦喊忽 講到做義工咁
好心你啦 咁大個人

偷錢要有正確姿勢
偷完呃完幾百萬還有fans撐
唔怕差佬捉 可以屌返人地轉頭
小偷大盜學野啦

知你繼續mon post架 推撚到你見到為此

但係大家有無諗過，達哥想唔想搞大件事佢
佢可能會覺得自己害左人（以佢性格黎睇）
所以達哥未有下一步行動前，我都覺得要尊重番佢先
而家咁睇有啲似係啲人代達哥出頭咁

就係知達哥性格比人恰到上心口都唔做野
作為兄弟條氣點會順

仲有件事係條backup佬同佢班小學雞fans撩起先
唔係達哥同兄弟搞出黎
達哥開頭無指名道姓就係想比暗示同私下解決
條友係衝出黎柒仲要係facebook搞大佢咁都無計

要轉大把方法啦

無錯,一直都講緊如果條backup狗唔將件事放上fb扮可憐引小學雞去達哥chatroom度玩野都唔會搞到而家咁,明明一開始低調同達哥和解就無人知有呢件事,係佢抵死喎

係，作為一個真心鐘意睇達哥既人條氣會唔順
但係睇佢之前既作風都知佢唔鐘意搞大件事
所以我先覺得，係大家有下一步行動前都應該尊重達哥意願先
因為我估如果再搞大件事佢，佢都有唔少野要處理

仲係學生就賺夠錢買首期
仲屈機過今年果條臭雞傑青

港豬既中文程度同邏輯真係

以後成功唔洗靠父幹,靠偷片就夠首期+供樓

賣無授權嘅野叫靠手法賺錢
咁賣老鼠貨,老翻都合情合理啦

弱智 前幾日唔係好撚串？

交返啲錢出嚟我就信方便啦

拎返舊錢出黎

個個月都幾皮野 屌你老母呀 唔拎出黎好唔服

一早洗晒啦 等坐啦 扮死狗都無用
其實唔串就已經解決左
係都要串

推

屌你嘔返啲錢出黎先啦
打咁撚大段垃圾出黎

版權係達哥嘅 錢就呢條粉皮袋
屌你老母咁撚樣仲衰過偷啦

Criminal offense

其實1開始佢靜靜地收皮唔出聲 我諗佢個幾球穩袋走人 係要串柒柒 講到自己幾撚偉大 抵撚死啦 你唔嘔返舊錢出黎唔會放過你

其實呢d行為，同強國人係大陸搶先註冊品牌一樣。
根本係偷野，偷左野就要還

廢話連篇
咁叫道歉？

出發點一直都係為左方便大家

咁點解要開廣告,彈一次出黎又阻你十幾秒

人地要賺到盡

hkg+ 有攞授權
backup佬有無？
屌你老母小學雞

收皮啦 收皮啦 .jpg

屌佢老母啦

而家先認錯,收皮啦

今次佢唔捐大量錢比惜食堂or深水埗明哥個D慈善機構，應該都會身敗名裂

哇你真係要睇下「達哥心血你拎去搵錢」呢個post
而家成班人要起個backup人人

我知達哥好人 但如果俾佢就咁算 咁以後會有更多人犯同樣既錯 受害者就唔止達哥一個

自殺未

咁又唔洗

公開實數再嘔返全數俾達哥，嘔唔曬分期還
再自刪所有偷野牟利既channel就收貨啦

下 受害者俾人打劫完 無條件放過個賊
難保他日佢會再犯案禍及他人 咁都唔需要緊張？

我都係咁諗
雖然我都好唔訓氣
但係達哥都唔想大家搞backup佬
怕傷害到backup佬
我覺得大家唔好諗一定要懲罰backup佬喇
以達哥既精神同性格
係想導人向善 以德服人
而唔係用懲罰/強硬手段去報復
大家唔好諗懲罰backup佬喇
我覺得懲罰backup佬
只會令達哥覺得因為自己 所以害左人
咁樣對達哥黎講仲衰
如果達哥真係要追究 先支持啦

講真 搞大件事對達哥都冇好處
反而會令件事更加難平息
加上達哥本人都冇主動要求要返筆錢
而家狙擊BACKUP佬 講真有咩用
我地要做嘅唔係自己去懲罰BACKUP佬
而係尊重達哥意願

唔係咩 既然達哥唔想搞大件事，點解仲要去起BACKUP佬底

如果達哥想我地佢起底 嗌佢回水就話啫 而家達哥想說咁算 但係我地又搞咁多夥出嚟增加達仔煩惱 咁好咩

利申:唔係BACKUP佬OR有關人士，預左畀人屌

收皮啦backup 狗

回水 回水 回水

賣倫敦金
昆人簽健身
做層壓式推銷
都搵到好多錢
我洗唔洗葡萄？

三十六萬係一年咋嘛？

做野唔撚洗收錢？連尼住有無賣廣告？佢有無問Hkg+比唔比佢抄？理性啦小學雞

我屌你老母 攞翻d錢岀離抽獎啦

三十六萬一年 你覺得達哥會今時今日稅收返嚟做?

backup佬死全家

食屎啦契弟

我想問下，達哥真係有講出口就咁算？